1. При нажатии на кнопку конвертировать в JSON, произойдет десириализация данных из XML-файла, и запись в файл OutputData.json
2. При нажатии кнопки вывести результаты, произойдет чтение из итогового файла и данные выведутся в TextBox.